夠一萬個負評我直播用紅尾泥封西

走數正仆街

冇人想睇你個爛臭西啊

什麼是紅尾泥？

留名睇又玩特辣灌J果味野

紅色屍毛泥